大批黑狗係葵芳商場樓下公園準備包抄你地。小心呀

我人在葵芳
小心各位